其實由多啦a夢事件同比卡超事件可以睇得出日本人真係超野蠻

唔係講多啦a夢轉名問題，而係講緊配音，如果唔係日本人強制要求一定要女仔配多啦a夢，我相信林生走咗之後tvb一定會搵番男人嚟配，根本用女仔配叮噹就係完全唔夾，比卡超事件就更加係野蠻啦，日本人嗰種見高就拜見低就踩嗰種心態真係好嘔心，完全係儒家思想嘅極致，版權持有人就大晒？版權持有人就可以恃住香港人弱勢就自把自為唔專重當地人？我地先係觀眾我地先係你老闆啊！！都係美國人好

唔係喎女人配音好正喎
日本人就係鍾意玩啲變態嘢, 信唔信遲啲多啦a夢變咗偽娘或女人

奶日狗死番去日本

日本原版嘅叮噹係女聲優配

呢個唔係理由

只係你聽慣男人配音先會覺得女人配音唔夾，台灣,日本,美國都係女人配。

事實係唔夾